佢一定最唔想英格蘭然！🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

講緊中共呀
擔心緊英撚繼續然 香港人愛國情操會出哂黎
會為一個球隊分享喜悅同緊張勝負 呢個先係國家！

已經有5毛負評表示擔心

我睇唔透依個post係直定曲